《免費送》光復香港黑旗/黑色區旗

9.29同10.1就到!!
為慶祝呢個普天同慶嘅大日子
我要振奮大家士氣！
我要周街都係黑旗！

而家《免費送出》黑色旗36支俾各位巴絲打！
係我地團隊自己貼錢貼時間整（多謝L,C,K,M巴絲打）

不過有以下條件先准攞：
1）送俾你係比你拎出去行街購物用，拎去演唱會，拎去珠穆朗瑪峰，唔係比你擺屋企做display
2）28/9號 指定時間地點交收（就唔到就下一個）
3）需要自己花少少時間完成字體修邊（送marker筆，我會教你）
4）需要自己DIY上旗杆/行山棍（教你）
5）做個出色嘅護旗手

只要同意以上5點，喺度留低個telegram
名額有限
先到先得
請指明要邊款
如要區旗，請指明要唔要爆血custom option

或者你可以考慮自己整:

光復香港 時代革命 黑旗

光復香港 時代革命

@gdei3739

想要光復香港旗

多謝

好正

Sorry睇到你個post啦 多謝教學

好正，但留比真旗手用
我唔想浪費

咁少留返當日派俾前線啦

pish!

各有各做

@skinfi
紫荊之殤

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

去印尼火山同尼泊爾ABC, Poon hill 舉

想要光復香港 時代革命
麻煩哂手足！

@ce9qoi

推

當日派啦，呢度派好多浪費

一齊組旗隊

去埃及睇金字塔 想掛係塔頂 麻煩哂

想要光復香港旗
唔該哂

全部人check telegram ，Message已send

[member]

光復香港旗
［/member]

光復香港旗同血區旗

一樣都係去北極圏，希望可以極光下用光復旗文宣

btw 想要光復旗

想要光復香港旗小弟諗住十一出去舉 但維城訂唔切

全部人check telegram
Message sent

光復香港旗
我可以係tg講點用 廢事係到講自爆
@yahoo_hk

多謝曬

我收唔到

打多左一點 呢個先啱

想要光復香港旗

Does not exist username

光復香港旗
@iamnotrioter
辛苦哂巴打

淨係想知點用行山杖穿旗既方法

我自己有，唔拎，純幫推

上楚格峰 (雖然搭車就去到)

各位巴打
唔好意思
已經全部約晒交收
如果有放飛機我會順序聯絡返大家

得返最後幾塊黑區旗
留意有幾個條件

今晚交收

先到先得，留telegram

各位收到旗嘅䕶旗撚（多謝大家準時）
因為成本，時間同人手嘅限制，大家要花啲功夫完成

自己修邊：
一開始個字唔靚唔緊要，請用黑色marker ，跟住個字模/圖案收返靚d邊
如果係區旗，畫返塊花瓣中間條黑色線

旗杆物料可以㨂 （for example ）
行山棍
竹枝
伸縮旗桿（五金/文具店）
驗樓空鼓棍（五金）即係詹sir驗樓鳩篤果支
涼衣申縮棍（家品店）

上桿有幾個方法，由最美觀開始計：

1）自己衣車/縫線整個幾個圈

2）用衣車整條空位放旗杆

3）用扣針

配合索帶，膠紙，扣針，自己諗掂佢

如果各位巴打有更好嘅提議請分享

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

環保可循環再用黑旗

材料：
1. 長遮
2. 黑tee （薄身比較好）
3. 夾

步驟：
1. 首先將兩個袖縮入去

2. 將遮頭就咁隊入去，唔好穿出來

3. 衫領位再摺多下先夾實

4. 完成

縮骨遮都用得
怕帶長遮嘅都可以照升黑旗
[/quote]

正呀 推

仲有三塊黑色區旗
有冇護旗撚認領

乳膠漆油上去會變硬身同好白，之後用marker筆上色就會好黑，修邊效果好好。

我唔記得邊檔，但我一次過買晒成卷二十幾碼，你去到都冇lol

想要

有手足分享佢用索帶上旗桿十分穏陣

除了用行山棍
仲可以去五金店搵伸縮棍
或者家品店買涼衣棍

求自制黑旗教學

我想自己整 可唔可以教我

<DIY>光復香港 時代革命 黑旗

仲有無

唔好意思 咁遲先問 我TG係 @claretieter 謝謝

多謝各位䕶旗手

如果有時間小弟會再有第二波行動

下面呢張唔肯定係咪

巴打準備去Blizzcon舉旗，
仲有無貨？
加一下TG

想要光復香港旗
Tg:teachersir

想攞支番外國

想買

想攞去天安門仲有無

仲有冇

請問仲有冇？

想要一支出國用，可比錢，感謝

光復香港 時代革命

我是台灣人 看了好想要 不過台灣不行吧
好想要阿~~~

想問有冇教學點整